浙江74萬人接種國產武肺疫苗

生化人

等佢地做白老鼠

大型beta test

睇下會有幾多人log out

74萬人體實驗，
如果最後（聲稱）冇副作用,掂咗嘅話，
可以有說服力威過美國

強國又贏

就算有負作用有人死
都唔會有人知嫁啦

就算真係冇副作用,不過之後都好快會有假疫苗出現

75萬枝生理鹽水？

口話日本以前用731搞你中國
自己又整隊731
都係搞中囯！

變晒zombie

想像唔到會有幾多人死

有負作用你都唔會知啦

安慰劑
再坤d窮國買

有人信先算

依家打緊個D可能已經係
FYI， 到正式時侯，大陸打一劑係大約700~900蚊人仔
外國就3X蚊有交易

官：個D係佢地有病，唔關事

非洲果D"所謂盟友"會跑出來話信

到左冬天 先見真章
留名等睇 武肺爆到九彩

基本上成功失敗都一定會造假新聞話疫苗成功
就算有大規模因疫曲而死 , 一樣可以作係其他病致死

冇log out掣

大流行原來就係打疫苗打出來，本來差唔多無事但係死灰復燃

mutants

隻毒佢地做出黎

做到解藥有咩咁出奇？？

武漢肺人（疫苗種）

係中國試疫苗有咩用
零確診
要試就係美國 印度果D多人感染地方
先知疫苗有冇效

國土鍊成陣

成就： 人口 -74萬 達成

之後變種 再次輸出全世界 其他國家要小心

但係佢地做到既話真係威過美國喎

14億-74萬
仲差13多億人

打鹽水 之後冇副作用
隻藥賣得

error就有份

戒漢人呢？

人體實驗

集體處決！

大型人體實驗 加 大掠水
好和味

幾ml鹽水賣600-700蚊
另類割韭菜大法

好快變喪屍

半年後政府報告
醫療、老人福利開支大幅下降

美帝人：Wtf 用我地條命去同支國人條命比

懵仔針

個藥廠香港有冇上市？

唔明d 人 做乜咁勇敢

都唔係㗎
過一排不了了之就係死得人
如果勉強ok 50%一係醫到一係醫唔到 就會大力宣傳話自己領先全球

依家死哂未？

7個人就當74萬個